有無人band A擺咗hku nursing

Website寫interview係7月 但到依家都未收到email
想問有無人已經收到invitation?

有, 利申19分

掂到2017 LQ

不過佢FAQ到寫話not mandatory, invitation would be given on selective basis 睇個勢都似抽唔中 好不安

即係24啦?

睇情況應該係樓主嗰分穩入 所以唔需要interview

好心你直撚接講 成個傻鳩咁

識人31 A1都要in

姪女 24分 收、到email 叫佢7/23號 或25號去interview

我fd 21分 有